恆香假月餅疑雲 海關原來拉錯人 問題在一個「老」字

（獨媒特約報導）海關上週接報後在元朗檢走一批在內地生產冒牌恆香月餅和餅券，並拘捕被指是集團主腦的鄭鴻杰。77歲的鄭鴻杰下午以「恆香餅家」股東身份，在元朗大樹下西路的恒香餅家工場見記者，澄清該批月餅由有百年歷史的「恆香餅家」所生產，強調是正貨。

鄭鴻杰強調，自己同為「恆香老餅家」的股東持有人，絕不會作出抄襲之舉。他指出，「恆香老餅家」一直就股權開展訴訟多年，稱相信有利益衝突人士向海關提供誤導資料，導致月餅被清走。

我有一手匯豐，係咪可以印銀紙，

點解有人係香港賣左咁多年正版喬丹牌波鞋
海關都唔做野

佢其中一間有7成5股份,唔係股東仔咁少

間野直情係佢伯爺創立

慘，成年生意收皮